Dat is alles."
Dorian's armen vielen opzij.
Verlamd van angst, wist hij het niet wat moeten we doen.
Plotseling flitste er een wilde hoop door zijn brein.
"Stop," hij huilde.
"Hoe lang geleden is het geleden dat je zus stierf?
Snel, vertel het me!"
"Achttien jaar," zei de man.
"Waarom vraag je me dat?
Wat doen jaren er toe doen?"
